有關自殺數量好似急升既誤解

利申返先 我唔係話自殺呢d野係少事 但大家唔好無限放大 好似呢排真係多左好多咁

高登有人整理左全年既事件 其實同平時係差唔多

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

最近關心咗所以睇落多咗？

攪到831開鎗事件無人關注

相關post

908 美領見
幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

依個點睇，

同意 支持追查真相但唔好再浪費時間喺自殺新聞

聽日領事館見

Agger

17年 咩點睇

有d可疑既當然要懷疑 但唔好單單跳樓都過慮 因為香港其實真係好多....

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人去太子站頌經? 南無大願地藏王菩薩

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

幫推十次

幫推九次

推

幫推八次

幫推七次

幫推六次

阻到討論既話唔好意思

幫推五次

幫推四次